唔好再鬧黑警啦！

根本嗰啲就係老解！ 大家應該全力舉報老解香港執法！香港警察批咗去美領嗰個遊行路線，老解唔俾上，封咗防線，跟住封埋地鐵站全力鎮壓！